見到由細玩到大既frd家道中落, 心中好爽

個frd三代都開錶鋪

佢係第三代

細過佢返學有司機接送

去佢屋企玩佢有三四個工人屋企住半山獨立屋

但條友份人好賤

去佢屋企開生日會明明係佢老豆請

佢老豆比晒食物錢

條友就返學要我地每人比返一百蚊佢

(三十年前既一百蚊, 中一 )

仲成日笑我屋企窮(其實只係無佢咁有錢)

早十幾年佢外國讀完大學返香港話要大展拳腳

正正就係家道中落既開始

由細玩都大，你都咁黑心

開錯台?

中一既事仲記到依家 樓主小氣撚

睇人家道中落有咩咁開心 睇住自己成功過佢重開心

呢d 叫friend?

Sir屈

30年前中一，四十幾歲人心胸咁狹窄 人地最起碼輝煌過，你自己呢

幾廿歲人仲成個小學雞咁

屈蛇拎張12M樓契出嚟撻死你呀

香港大部分人都憎人富貴厭人貧
尤其保安呢行

樓主真係又窮又仇富

樓上做乜鳩
條有錢仔真係度縮, 又笑人窮
你地鍾意身邊 d 人度縮又笑你窮?
係咪自虐成咁啊

唔理係咪佢老豆請都好
去人到玩有飲有食夾返錢係好應份

條友由細到大都未做過任何工

一返香港就搵舊同學聚舊

好記得係去銅鑼灣某高檔打邊爐

食到中段佢飲到醉醉地

企左起身大叫：

我要起香港打天下！有無人跟我？！

(大家一齊笑，勿相認)

去寵物台啦

大雄與小夫

睇人ok 最開心

點樣中落？

太古城 1989年$1500一尺
今日當你 $16000一尺

當年$100 即係今日超過$1000

我都想見到

幾個同學父母開鋪
個幾月fb又去歐遊 仲唔洗返pt 幾撚爽
得個同學做咗mk仔 唔讀書
心涼少少

有幾個去咗外國讀書
已經心涼緊
去台灣唔洗講啦 同有民主嘅中國差唔多 低賤地方
有人去咗美國 佢以為會好有體驗 同鬼仔鬼妹outgoing
點知睇個款應該鬼仔鬼妹唔同佢玩 群埋班大陸仔囡
做摺友 仲ig 叫春 想返香港 睇到幾撚爽皮

利申：嫉妒有錢人天生唔洗出力就有錢

中一仲開生日會..on L 9

其實都係去佢屋企打機

超任，街霸八人版

佢企左起身大叫全場靜左

個個都望住佢但無人回應

直至有個呀姐加湯佢先趁機坐低

咁唔爽咪唔好同佢做朋友囉
又要做人朋友又要屌晒鬼
邊個自虐啲？

樓契呢

你當我當時細個唔識

覺得佢乞人憎但照樣一齊玩

近幾年已經當左佢係笑話咁笑

每逢返工壓力大都會諗起佢

我就會充滿動力

家道中落其實有佢o既慘
由高處往下插水, 有時係慘過從未好過
好似你同個 ex 好開心, 但佢已經係 ex

有 d 人可能會接受唔到, 屈住一世
接受到咪好, 做人都係要繼續咁過

其實佢點樣中落法

做咩呀，屈sir 番保安，又比人吊完黎 ？

Lmao 至少人地曾經擁有啊你地呢？
慳咗幾十年咩滋味啊？

我有時真係唔明

香港呢十幾年食正自由行條水

佢接手老豆幾間錶鋪竟然可以蝕錢

仲要八間執剩兩間

睇下樓主咩名先好講嘢啦 過街老鼠屈蛇呀

衰衰地都仲係老細，點都好過做食蕉啩
仲要係一個成日走數嘅食蕉

佢拎12M張白紙出黎都唔得啦

咁即係點中落法呀？

人地何嘗唔係見到你窮成世心中好爽

講下佢賣咩錶先

五皮起標，中高價

聽講佢老豆打色最旺既時期

每個月八間鋪夾埋賺百幾萬

係我去佢間鋪買錶時知道既

即係如果中一個陣殺你全家 你家陣仲嬲 就係小氣？

咁佢而家點啊？

睇唔出點家道中落法

先唔好講咩，你張樓契呢

咁佢依家係咪殺左樓主全家？

無wor 按你d邏輯姐7頭

仲有兩間
有幾家道中落呀

人地點衰都應該唔使做看更上連登扮有12m 私樓同埋做笠水狗

留意翻 你覆個留言唔係我留 媽啊好7

有時候

其實人真係唔應該睇到自己咁撚大咁撚叻

尤其是係你一世人到目前為止都順風順水

一個未打過工既人

學人講打天下

一開始話要打入香港頭五大鐘錶店

確實有驚人既野心

可惜伴隨既係屎一般既才能

樓主中一呢件事好小事
但樓主讀書生捱同呢個所謂既朋友由細對到大
受幾多氣 俾人點對待
我地唔會知得咁詳細

不如唔好亂咁拎自己果套套落人地度啦

正啊

我以前做嗰間西餐，一星期營業額都有百幾萬，8間加埋先百幾萬會唔會太少

利申：港島區某高級西餐

你弱智？

有兩間鋪就係一定賺錢？

只能夠講 佢自己攞黎既 無人逼佢要同佢個fd玩

樓豬咪又係痴埋人地到做狗

知唔知咩叫營業額

貴仁?

希望你識分純利(賺)同營業額先講啦廚房佬

廚房佬

7你老母 你反駁完就係用緊上手既邏輯 on99

笑撚到我傻

擺明話你知係方丈

咁你咪唔好同佢玩唔去佢生日會，真係frd緊係想佢好

唔記得睇名 原來又係你啊 屈ic

想痴人有錢不成發爛渣

連登成日都有人沖出黎柒 咩事

選擇性回覆
樓奏呢
唔好係度廢up 啦

中落未？
我除晒條褲啦

樓主呢一種格........
有錢 fd 玩埋一齊
大個左去佢間舖買錶

如果佢個 fd 中落完醒醒定定發返圍
樓主第一個黐返埋去搵食

唔好侮辱個friend字
你地只係舊同學

然後日日火燒心咁妒忌

富不過三代

其實樓主你冇講毛利定純利先引起誤會。

另外，家道中落成點而家？使唔使搬落平民區？

分分鐘係人地執左間錶行攞黎收租,樓主以為人地家道中落

連登真係好多癡線佬

睇咗4頁都仲未入正題

其實生意人背後已經好多不動產
所謂生意做唔做都罷

屈狗都冇人識？

就咁睇樓主仲小氣

細個人地有錢，冇真係睇唔起你地肯叫你地班窮人join生日會，雖然事後叫俾錢係on9

大個返黎香港仲肯叫你地出黎，起嘛人地有當你地係朋友，都算係咁。

樓主就

兩登走數狗

又撚狗

香港人核心價值來，見人仆街至開心

我係唔會理三十年前同學過成點，況且係唔fd果隻，樓主四十幾歲人仲係咁介意其他人生活係點，過好自己算。

記足30年

自己起個香港出黎打天下咁犀利呀！？唔怪得樓豬發窮惡啦 原來鄉下仔黎

看更屈機狗開既post最好睇 成堆廢柴兒登仔入晒黎幻想取暖

咁佢真係好on9嘅，但我好奇點解你唔專注翻自己生活，成日留意佢多d

賺=profit
revenue = 營業額
你識分未?

好撚好笑

利潤有幾多?

其實你條友開親啲posts 都咁仆街嘅
你人生係咪好唔如意
要嚟連登搵存在感

講返呢個post
如果呢個都叫你朋友
你人生都幾慘 慘到冇朋友到求其搵個做朋友仲想睇佢仆街

咁身為旁觀者
希望你盡快仆街到翻唔到身啦

12m有幾多？

係樓主自稱係由細玩到大嘅frd啫

我覺得佢會哩埋唔出聲，靜靜地再等佢中落多d。

所以話物質幾豐盛都係假，最後開唔開心都係比較身邊人

睇黎樓主人生係過得好撚垃圾 幾十歲人咁撚小氣

家下興智能手錶呀嘛
就算rolex 都好似跌咗差唔多一半營業額

outgoing????

虛偽小氣無同情心 - 中国人特質齊晒

當年人工4000蚊 依加有無4萬

你做hr狗咋喎

由細憎到大

都就嚟40歲人仲咁鬼小氣

當年賺咁多都唔買舖嘅又會

好奇起底
連登似係樓主嘅生存價値

都四十幾歲人仲咁鬼小氣

但佢唔中落，點努力都成功唔過佢

人哋老竇老憑請你？
咁你咪唔好去佢生日會囉，食完嘢唔想俾錢仲大條道理

錶鋪
半山獨立屋
外國讀完大學
連登都有人識佢應該唔難
樓主好勇敢

真係痴撚線 有樓豬呢d朋友就真係唔好彩

樓主正撲街，傳說嘅垃圾人

咁點解要去人哋屋企打機，係咪因為自己屋企冇得打機？玩完開心完又阿吱阿咗

既然你咁憎佢點解重一齊玩

笑左

咁而家你係咪殺佢全家先？
定係喺窮撚眼中呢啲係同比人冚家剷一樣要記成世記幾代人既仇口？
你呢d咁雞毛蒜皮野都可以記到咁耐就知樓主個腦平時裝開乜野，垃圾！

講到人咁賤 佢都仲要一齊玩到大
乜野係豬朋狗友？ 佢就係呢種人喇

屌
人地都威左42年半世人啦
而家先家道中落有咩好笑

諗起c永青

呢d就唔係叫fd啦

你真係好on 9。profit 有分gross 同net，讀多d 書先啦，屌你，衝出來柒

笑撚左
屈狗成日作故仔 然後又有意無意咁暗示自己都幾有錢
淨係識ff既保安狗

見到樓主第一個post想問下，其實連登仔會唔會覺得有錢人請食飯飲野係老馮？

雖然樓主強調當時物價一百係貴

其實問問下都覺得唔對路。人地賺幾錢都同佢講？連net 同gross 都唔識分係度吹。仲有，如果講net，隨非上巿，唔係鬼得閒同你講，私人公司除左報稅會計公之外，會周街同你講間公司搵幾多？

狗你老母

去佢間鋪d賣錶老伙記講既

我相信個老伙記跟過佢老豆無呃人

一朵花條命再短都靚過一棵草，從來唔會被人望一眼，踩落去都唔覺可惜

窮撚公屋樓主仇富好嚴重 完

廚房仔果然係廚房仔

人地一億身家 > 5千萬 (家道中落)
樓主保安人工 1萬>1萬1千 (發左達)

啲錶舖永遠都話結業大平賣，會唔會樓主會錯意

簡單d講

其實家道中落原因全因為件三世祖

炒晒錶行d老野管理層

覺得自己可以賣得貴過大錶行

入d香港人大陸人唔識既二線錶當一線賣

亂裝修，拆完又整整完又拆

高薪請廢人返工

唔好問點解咁清楚

因為有間鋪竹返工日日都經過

樓主應該係佢個 fd 錶鋪門口做保安

八間鋪，重要係中高價錶鋪夾埋賺得百幾萬真係少咗啲喎
樓主講故都要留意細節架

屈 sir 成日出埋D 窮酸 post FF 自已係有錢人

萬都唔識？

有時間幻想作故仔 反而無時間貼樓契？

樓主N年前d咁既小事點同殺人全家比啊

其實係樓主由細俾人玩到大
佢打少咗2粒字啫

留名睇故仔

厚黑學

friend到死

點解由細玩到大都可以咁憎佢？

確實

全班第一個有超任

第一個有街霸帶

後期仲有super gun, neo-geo

無論佢幾目中無人

無論佢打格鬥game有幾屈機
(八人街霸用春麗兩下輕拳然後屈撻，再大叫next)

中一至中五確實係一齊玩

準備更正，每月純利1000萬。

以東方錶行6間舖計，2018年純利為1億3千萬多。

佢老豆個輩做係一個月賺百幾萬，老伙記講

計返都近三十年前

你用2018條數比

只可以話你弱智

本來個po 無野 但屈蛇開就好有野

柒左，是62間

你媽媽在家嗎？

即刻衝落樓買支KY潤滑下你老母西比你條撚頭縮返入去啦

四章幾仲咁撚小氣 收皮啦

屌reddit spacing好難睇

細個比人蝦 有陰影 記住好正常..

終於有人發覺

又係你呀屈蛇
人地學術台開個學野po又入去吠人抄野又盛
而家又笑鳩人家道中落
咁撚唔抵得人好，睇你幾時仆街

人地生意收皮姐
買左d物業股票
都多撚過你個假想12M樓喎

人地中一個時收完錢比返阿爸唔得咩

諗起施永青

會唔會幾十年前半山獨立屋有錢仔會係樓主同學呀

12m樓契咩豪宅巴閉
細佬想睇下 屈sir貼左出黎味

樓主=大雄（無叮噹）
朋友=阿福

十幾年內

本來話要大展拳腳

要做龍頭top 5

事實係八間鋪變兩間

本來住半山

一年前搬左去租太古城同老豆老母住

每次經過其中一間鋪

都係拍烏蠅

你老豆教落

有商譽

貨夠靚

有信用

打開門就自然有生意

弱撚智

你老豆係魚翅撈飯年代呀

你條撚樣仲用幾十年前生意方式

不如屈sir 跟施永青搵食啦
大家惺惺相惜，俾個機會佢

'屌你老母！聖誕快樂仲難聽過粗口！'

當年唱佢條友到今日仲敢唔敢笑佢？

條友真係唔識架喎

港豬鐘意睇人仆街

12M樓呢?

你係oh9，吹都合理d，人地東方一間舖先搵十四萬一個月，講緊有自由行同30年通脹。你話三十前成百萬一個月，成個美孚比佢買晒啦。

你老味ff 上撚晒腦，一比位你狗衝入去柒

撚有咩佢 扮睇唔到唔敢回覆 垃圾公屋仇富撚

有錢人過慣好生活

並唔會識收

當你有一日一無所有

我相信你仍然唔會醒覺

因為你從未曾窮過

你老豆教你

生意有起有跌

你堅信生意會變好

所以你唔會醒

直至爭落一身街數

比收數佬大巴大巴車你還錢

希望你到時會發現你唔止一無所有

仲要爭人周身債

定係

叫一個四十歲

毫無技能既前有錢佬醒醒面對現實

係我戇鳩？

有機會

希望再同你打鋪街霸

好似已經有三四十個角色揀

改到無得再屈撻了

我上次探你老豆買左盒車厘子比佢食

你仲爭我100蚊

你柒左就縮入老母西啦

又弱智又乜柒都唔知一味嘈

8變2，都仲大把錢

識著樓主 慘過家道中落

呢啲叫frd？

屈sir係咪仲喺icc做

大把二世祖讀撚完個BBA返香港打一年工，就問老豆老母借幾球去創業，之後唔夠半年咪執撚哂

班裝修佬可能係佢酒肉朋友，瘋狂R生意

充滿動力咁去巡樓同講早晨?

樓主好撚小器

嘩
有咁多提示
隨時樓主比人起底係乜水

駁唔到

人地話晒都仲係老闆，不如你等佢連保安都無得做先笑佢啦

Hi mk

D死窮鬼最想就係見所有有錢晒敗晒d身家，
因為自己廢，冇錢，知自己成世都係咁，
咪寄望佢地敗晒連登至多依d
但起碼人地有錢過，而你地有錢既機會都冇

吹大d 啦豬西，吹啦吹啦。30年前成球純利一個月，講緊8間舖

30年前千幾萬純利一年你知唔知咩概念呀？咁撚搵得得8間舖？比人chok 幾chok 又話粒數30年。

吹都認真少少啦。

你又識分未 柒少陣啦

其實你都幾可憐

咁多人認真回 真係睇得出連登好多新會員

屈機男高登著名走數，煩膠，假膠會員，話自已係係有錢人之後被人踢爆係翻保安，再後來同人鬥捐錢比慈善機構輸家退出高登及連登，但走數不斷仍然不停在連登高登同人挑機。

btw屈機男最鍾意唔夠人講就話鬥捐錢啊垃圾！

豬西比人篤爆就9 up

我最同情思覺失調人仕，你繼續ff 啦，你實買到勞架

其實你點解知佢既野咁清楚

我都好似用八神屈過你，你會唔會懷恨在心

多謝提醒，我決定踩鳩佢都傻，唔春理佢

慢慢憤怒

憤怒完就面對現實繼續憤怒

睇你都係讀ive低智力打份下賤工

慢慢挨

同佢老豆有來往

樓主唔好意思
當年好似用八神，chris屈你

不過打機唔係你屈人就人屈你，只要你唔係壞制，條件是相同的
你唔好嬲

所以我先奇怪你點解知咁清楚
人地有錢唔通話你知咩

我都好耐無打機了

打都仲係02 98

20年前既game

到底點中落法？
照住半山 幾個工人？

睇住屈sir 係咁鳩吹
扮睇唔到12m 樓契 保安 既回覆
心中好爽

醜陋的中國人咪你呢一種人囉， 仲好意思講出嚟。

以前一相處就知佢有錢

現在家道開始中落了

兩間鋪每個月都燒租燒人工

其實佢打機屈你者 你唔洗咁憎佢喎
除非佢對朋友仆街先落井下石者

樓主心理變態

我想佢醒

佢最終會睇到呢個post

我相信呢個世界總有無能既人
但如果佢唔係對人仆街，唔洗咁數臭佢既

我希望佢重新出發

放棄蝕錢救唔返既生意

咁多人屌鳩樓主但係又咁撚多正評

諗返起

好似你用包仔同亞典娜屈我

我希望你重新出發唔好再成個on9仔咁呀12m豪宅保安仔

有否憤怒毒撚在屌我唔在意

屌極咪又係網上凶狠現實碌撚既柒頭

低學歷

aa9

萬零蚊個月做一世

啲格式同高登屈狗一撚樣

樓主係屈狗

佢如果對人好，佢仆街，佢身邊既人都想幫佢
其實唔知你憎佢定想幫佢

比米蛇ko左

只要唔係個制壞，大家條件相同，唔可以用屈呢個字，只可以話技不如人
你話人地龜同閃，你一樣可以
你話對方用強角，你一樣可以

香港人鍾意睇人仆街

憎，同時想幫

你有時都會憎你個frd掛？

憎完就做返frd

無衝突

我唔明點解咁多連登毒撚睇野咁幼稚咁表面

睇到標題已經開心

嗚哇

年紀大左不敢面對

玩左98二十年有時輸比靚仔

唔玩了

知唔知咩係請 你個腦係咪裝屎

想人重新出發但又選擇背後笑人。呢嗰做法好似同你個 "理念" 背道而馳。係想人好就唔會笑人家境中落啦on99。無啲建設性

直接同佢講啦

佢唯我獨尊

成世人確實未失敗過

亦唔會相信自己將會面對失敗

希望佢起另一角度望下件事

其實人地可能有幾層樓收租
或者成堆股票收息
執哂咪退休咬租過日子
得閒去下旅行風流下

快乾塘

圓方保安部風櫃房首席經濟分析師屈機男屈蛇，一定係人中之龍

富人同窮人會讀同一間學校

要見到人慘先覺得自己好，有幾廢先會咁諗野？

你成功過佢 要佢幫你挽鞋 叫你大哥先係爽

典型憎人富貴嫌人貧

樓主同佢個fd 都不係好仁

收皮啦
你覺得一個40幾歲既人
係到因爲30幾年前既事而憎人
甚至心胸狹窄到見人仆街就開心到拍爛手掌沒問題？
年少輕狂，唔熟處理世事好撚正常姐

樓豬小氣到呢 成個女人咁

留名睇屈sir面皮有幾厚

成班幫住條垃圾富二代做乜
呢種人根本無料 廢 摺返屋企打飛機啦
咪撚阻住人上位

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

潛水狗

算啦
嗰一嚿水
夠你睇人折墮啦

樓豬
我就撐你啦
黄xx你個冚家剷
下個就到你

樓主應該都係d心地唔好嘅人

施永青小學記到現在呀，聖誕節，我屌你老母呀！

唔係話幫屈sir
佢都浮上水開po咯
話佢係潛水狗真係有啲唔公道
你最多可以話佢係縮頭烏龜既啫

同施永青一樣

同施永青一樣咁方丈

你啱

四十歲縮頭龜

家道中落仲以為10間鋪變做清潔，住半山變住公屋
原來係10間鋪變2間，住半山變太古城
姐係佢其實仲係有錢，只係少左咁解

只能夠話錶舖生意差咗

鐘錶零售呢幾年係咁上下，太子珠寶都退岀銅鑼灣

但有錢人總會有其他投資，可能人地執幾間鋪，用啲錢去買樓，仲賺得多咗兼唔使做呢

唔係賣撚左啲樓諗住搞翻盤生意咁笨柒？

Wan？

應該唔係九龍錶行掛
好似仲有三間

樓主咁撚矛盾既，check下係咪有精神病好啵，如果係friend就唔會記細個既仇記到大個，人地家道中落仲係度幸災樂禍，而唔當人係friend就神早遠離啦，又唔係細路仔，咁唔鐘意人唔再做friend有幾閒
咁睇你個friend幾衰都遠遠唔夠你咁仆街啵，真小人點都好過偽君子

5萬蚊起唔係九龍錶行啦

如果真係friend又點會見到人地家道中落好開心

人地最少有錢咗40年 半世人 而樓主仇富仇足40年 都係得個睇字

看更仔屈蛇係咁

30年前一舊水買到啲咩

你弱智架？用樓價黎計
你不如股價黎計？可能當時100蚊，而家唔值一蚊

感覺樓主真係痴痴地線

小學欺凌我d仆街依家仲記住

樂觀蛇仲有冇玩股

樓主小鳩氣
btw 窮三代,富三代

痴撚線樓主又自卑又小氣
你咁唔鍾意佢仲要又細到大痴埋一齊玩
就算佢係仆街都好
我覺得佢識到樓主呢種fd都好慘

人生有幾咁垃圾嘅人先會有依種心態
你咪咁癡線啦保安仔

Btw人哋家道中落咗嘅生活仲好過你
起碼唔使巡樓先

隔住個mon都聞到陣酸味

黑心撚

睇人仆街最開心係人既本性

其實會唔會係汁左唔自己做 租緊鋪出去比人收租仲撚爽炸？
錢搵錢係唔洗自己落手落腳就有錢收

其實人地仆唔仆街都唔會影響到你 咁多人正評真係痴撚線 香港地啲人真係好憎自己人

無睇user name
差啲中伏

屌。。。。。講得好岩

樓主由10幾歲妒忌到人地40幾歲

唔係男人，少少野記咁耐
不過睇人仆街最開心

睇人仆街最開心嘅人最仆街

點解咁多人同屈蛇認真討論？十居其九呢個所謂家道中落嘅fd都係ff出黎

樓主典型垃圾廢中
由細開始眼紅人都係得把口
又唔識發奮圖強增值自己

人地由100間鋪做到得番1間鋪都仲係老闆
而你由始至終都係一件垃圾實Q

做保安呢一行既人好多都心理唔平衡 成日覺得人地睇佢唔起
其實自己諗多左

輸人思維係咁
所以咪一世上唔到位做有錢人

我都明啊巴
不過其實諗真啲自己都唔想笑
只係個fd自己自作自受真係想幫都幫唔到

通常鬼佬鬼妹都唔會同香港人玩，唔夠放同悶

講真香港創意有邊範好搵?

講得好

香港人係要睇依啲先開心

咁你做短命花?

舊登潮文無人知

樓主根本想曬命，憎人富貴厭人窮嗰D

做保安都有壓力？係咪行樓梯行到d腰骨有壓力，ff下可以舒緩返？

你睇錢睇到咁重
係咪當初見人有錢，就算比佢當狗咁撚都追住人地鞋底嚟奶，所以先咁憎人？

先唔理樓主係邊個
成四十歲人仲記住個三十年前既事都幾小器 同時成四十歲人仲可以因爲一個朋友家道中落而心爽 證明四十歲都仲係一事無成先會咁

你當我當時細個唔識屈sir

覺得佢乞人憎但無理佢

近幾年已經當左佢係笑話咁笑

每逢返工壓力大都會諗起佢

我就會充滿動力

屈sir計數咁叻，儲夠錢去廟街叫老雞未？

有得咁計咩
當年搵一萬，咁而家肯定搵到十萬?

甘黑心ga

第二個勁廢
小氣鳩

屈蛇d野信一成都死

響兩登吹左咁耐水仲推到上13頁係咩玩法

好多自卑仔

你個腦放屎？海洋公園免費入場 我係門口收翻正價門票 係咪好應份？

海洋公園你老豆開既咪得

出個post 搵最簡單個腦記得嘅嘢去比較啫....

洗唔洗要人去搵埋物價指數計晒數先出post 呀

所以 $1000 已經計少佢....

咁撚Cheap都做到Fd，真愛

識屈蛇都知佢仲小氣過tvb劇啲八婆

樓主講到咁撚不滿仲要痴住咪仲嘔心
咁唔鍾意又會由細玩到大

識著你咁仆街既朋友真係三生不幸

人地有錢度縮唔起？

屈蛇不愧為連登最低賤既過街老鼠

咦, 相認咁喎

係過街老鼠

趣味相投兩個一樣Cheap

如果無其它被動收入好快收皮
3間舖連人工起碼60萬一個月，你自己計下數

由細玩到大，但佢真係你嘅frd?

Btw原來真係富不過三代，身邊有啲朋友屋企都係咁

你都幾撚可悲

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

臭鳩屈狗，幾時找數

屈機男真名叫黃x霖, 大約四十餘歲, IVE BA 畢業, 老豆開建材舖, 但無背景又無人事關係, 所以生意一般, 連太子爺屈機男份糧都出唔起, 要佢出黎做保安, 後來因為嫌保安人工少, 想揾多啲, 索性轉行做aa

屈鼠之所以咁鍾意踩ive 生同aa 狗, 其實只係想掩飾佢自己身份

起埋底？！